我係當代最後一個大文豪。我需要你。

twitter @johnching412

一念之間，
我可能會冇 po 呢句出黎。

或者，我會後悔。
也許，我會成功。

就黎情人節，大家都會明。

Fame and Fortune, 我向你呼喚。

請回答我。
I need you so bad. I mean it.
女神遠在，屏幕的另一邊。

等待，蓓蕾盛放，結果。
我本在菩提樹下，今名利沖昏頭腦。
只因為你。

文字的力量。
你就見識到。

我是阿基米德。
在浴缸裏，念的是桐。
體現的是獅子山精神。

石沉大海，是真相。
也是我。我是你。
Water.

面具下的我是誰？不重要。
正如keyboard 上的我是誰？
不重要。

我是火焰。我從宇宙來。
流星劃破長空，我隕落在你心。

Glowing. 奧林匹克。

我不是通俗小說。
我是艱澀的文字。

你討厭我。我渴慕你的欣賞。
只要，所有人看得懂。
這就是文藝復興。Renaissance.

強盛的文化。就如太陽降生。
而一顆明亮的女神，比在此之先。

大文豪再世，回神第一件事。
屌醒你地d 連登仔。

慈悲的主啊

綻放天空的星雲STAR clouds
遍散整個祭壇
讓文藝之花的種子蛻變，發芽，轉換。
然後施予憐憫，降下責罰 。
並讓龍天護法倘在血泊中沈默吧。

GODDDD!!!!!

我是珀爾修斯的氣息。
禁忌般的白藜蘆醇。
發酵，發酵，侵入和腐壞。

散發的，是枯朽的幽香。
你碰着的，是傾頹的輕柔。